穎儀、Jenny、Yau Wing Yee 入一入嚟

擺明係同一個人啦

咩事

好慘呀佢地

佢地太煩啦，成班豬西